CCTai今季電費過$3000未？_？

開冷氣開咁足

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

CCTai班垃圾偷電用就有份

唔關佢地事
電費係佢地老豆老母交

中電或成最大贏家

電力（冷氣）對cc台手足嚟講
真係仲重要呢場運動

部電腦長開
水冷散熱渣啲都唔掂